Bose qc35 點連ps4

買左Bose 35返黎諗住打ps4同聽下歌
點知Bluetooth 連唔到ps4
插線用個mic 又連唔到
有冇ching教下可以點做用到mic
有請各路英雄拔刀相助

lm

連唔到的
PS4只係用到支援PS4既無線遊戲耳機
EG 原裝Headset, Razer, Steelseries之類

上網見到，唔知work唔work

買多個ps4專用bluetooth轉發

咁正

普通藍牙耳機唔支援, 只支援部份 usb 耳機

原來Bluetooth 就唔洗諗啦
不過就要去買返條mic in-line
要支援samsung果隻
我去bose專門店買就兩舊水

我用creative bt-w2

不過呢粒野差唔多$400
睇你覺得值唔值

work, fat checked

就係依個兩舊水

我先都試過用呢粒野連airpod係ps4度用
唔知係唔係心理因素，覺得有少少delay

佢隨機送架wor條線？？

真心咩 佢本身條線冇mic

sor 因為我唔太用mic, 自膠